保安懷疑未夠21歲 黎瑞恩被查證件超級興奮

二十多年沒有到美國演出的黎瑞恩（小恩子），剛從洛杉磯及內華達州的Reno（雷諾）登台返港，此行的「最大收穫」，是證明了小恩子青春常駐，超級「凍齡」。

兩場演出，歌迷反應熱烈，衝到台前與小恩子握手，隨和的小恩子自然有求必應，一路唱一路握手。

完成Reno的Peppermill賭場劇院演出後，大會安排在酒店的酒廊慶功，發生了一件令小恩子意想不到的趣事。

當小恩子入場時，守在門口的保安竟然把她攔截，要求她出示身份證，原因是懷疑她未夠21歲，早已是一子一女之母的小恩子，面對這美麗的懷疑，興奮得即時飛撲攬着外籍保安，問對方：「你真係查我身份證？」對方一臉嚴肅回答：「係！不夠21歲不可以入場。」

賭場都會查呀叔

小恩子好鐘意作新聞上報紙

前夫咁有錢, 無比夠贍養費佢咩
點解仲要出黎唱, 又要跟家燕媽媽搵食登台

邊撚個？

做戲

who

無人識佢

唔係你個樣後生，係D鬼妹個樣21歲已經又老又殘，咁簡單都唔撚明

巢皮妖婦係度扮後生

屌你老母

脹爆

鬼佬唔識睇亞洲人年齡，除非真係老得好明顯

抄鳩毛舜筠

每次睇到啲過氣藝人訪問都有種打冷震嘅感覺